朋友尋日係 Poly 收集到一大堆彈殼

有冇人知中間嗰粒係咩？

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

手擲式催淚彈？

唉。。。好似係壓縮cream charger，唔關事

壓縮氣樽仔

應該胡椒球槍用